\section{Dévolution des biens}\label{sec:article 24}
\par \quad Lorsque la dissolution de l’association est prononcée par l’assemblée générale extraordinaire, celle-ci prépose un ou plusieurs liquidateurs chargés de la liquidation des biens de l’association et dont elle détermine les pouvoirs. En aucun cas les membres de l’association ne pourront se voir attribuer, en dehors de la reprise de leurs apports, une part quelconque des biens de l’association. L’actif net sera octroyé obligatoirement à un ou plusieurs établissements analogues, publics, reconnu d’utilité publique, à des établissements visés par l’article 35 de la loi du 14 janvier 1993 (ayant pour but exclusif l’assistance ou la bienfaisance), ou à des associations poursuivant des buts similaires et qui seront nommément désignées par l’assemblée générale extraordinaire.
